\soultionSection

Давайте представим маску и IP-адреса как простые 32 битные числа, чтобы было удобно с ними работать.

Теперь получим все возможные адреса сети путем \t{Поразрядная конъюнкция} всех IP-адресов с маской. Дальше нужно убрать одинаковый адреса сети. Давайте отсортируем все получившееся адреса сети. Дальше не трудно посчитать сколько будет различных, так как одинаковые теперь стоять друг за другом.

\codeExample

%\inputPythonSource
%\inputJavaSource
\inputCPPSource